比你揀要商場定效野公圖？

睇到個仆街咁講就好嬲
商場
效野公園

郊野公園

仲起商場？嫌未夠多虫皇呀
寧願要效野公園 冇咁熱放假又可以上去hea下

就算唔去商場上下山都聽到好多蝗語 全面入侵

打得快得濟無check錯字